我買左好多蘋果日報 今日女神會上我屋企

女神因爲買唔到蘋果日報
結果上我屋企拎
拎完就走左

手持蘋果日報就能屈西的日子

屌

樓豬派報紙？

理想同現實

原來樓主派報紙
唔怪得女神咁快走啦

咁鍾意challenge 不如整個appledailychallenge?! 今個月日日都買一份蘋果g持

錯重點
重點係要買蘋果日報,唔係拎一份蘋果日報